【12港人送中】關押第20 天！「家屬全不知情」 律師料6人被迫用官派律師

香港黑警做25仔報串俾支那公安害死12個香港人

乜香港唔係有法例規定港人在內地被捕一定要獲通知俾家人既咩

12港人家屬明午三點召開記者會

［12港人］大家準備好今日全力Twitter戰線未？

【勿忘12港人】【香港黑警做25仔報串俾支那公安害死12個香港人】

黑警有份報串做二五仔既, 仲點會有通知

Pishhhhh

等等 其實係通知咗 佢記招都講咗
家屬都有提過
只係律師唔俾見

去年6月反送中有無道理？

可能當初佢地被捕個海域真係唔屬於中國
而家搵律師逼你認罪
你認左基本上冇可能再翻案,
乜野疑點都會當真, 屈你食曬

推

Push

要等電視認罪,同埋電視感謝黨恩待才遣返.